塞地鐵啦（2）

好多線都已經塞爆
加油

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
搭車要摸清楚緊急設備 免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

大家可以係某站 千其唔好用停車設備
咁樣就返唔到工

白恤返工個位靚仔係咪仲努力緊

今日又唔開會啦

宜家係調景嶺
好靜

阻人放工如殺人父母, 呢d 係樹敵, 唔該咪起放工時間塞鐵

人在荔景

不如號召一個時間 一個站 大家一齊去搭車啦

金鐘→中環→金鐘→中環loop
北角←→油塘
油麻地←→太子

其他根本唔重要

千萬唔好塞九龍塘同大圍呀
新界人無得回家好慘架

啱

港島線

推

呢排唔夠訓，成日架車到總站都唔知，搞到要職員黎叫我落車，阻到大家唔好意思

金鐘封左